Tela de Login  app template 
App template 
Tela com email e senha 
Botão para esqueci minha senha  
Botão para fazer cadastro 
Botão para logar com Facebook 
Obs  Adição de 
Botão para Termos de uso e Políticas de privacidade 
Customização de algumas views

Checa se email é válido e senha não está vazia entes de enviar os dados para a API 
Caso a validação falhe  é mostrada mensagem nos campo inválidos 
Após o login o usuário volta para a tela onde foi pedido o login 